\documentclass[beamer]{standalone}
\usepackage[latin1,utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{decorations.text,shapes,arrows,shapes.multipart,calc,positioning,matrix,backgrounds,folding,decorations.pathmorphing,spy,fit,decorations.fractals,decorations.markings,external}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{natbib}
\usepackage{dsfont}
\graphicspath{{./Figs/pdf/}}
\DeclareGraphicsExtensions{.eps,.pdf}
\newcommand{\vect}[1]{\boldsymbol{#1}}
\newcommand{\norm}[1]{\left\lVert#1\right\rVert}
\begin{document}
\begin{standaloneframe}[fragile]
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={(current page.90)},yshift=-3.0cm,xshift=-0cm]
\tikzset{
/tikz/mypostaction/.style 2 args={decoration={text align={left indent=#1},text along path,text={#2}},decorate},
block/.style = {rectangle, draw, fill=blue!20,rounded corners,minimum height=0.5cm},
gblock/.style = {rectangle,align=left, draw=none, anchor=west,rounded corners, minimum height=0.5cm},
}
%=======================================================================================================================
%                                                         NODES
%=======================================================================================================================
% N1-1
\node <1-2> [inner sep=0pt](N1-1){\includegraphics[width=0.8\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{Fig_2a.pdf}};
%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% N1-2
\node <1-2> [block,text width=9.0cm,align=left, font=\normalsize][below=0.3cm   of  N1-1](N1-2){$P\left(\vect{i}\right)=P\left(i_1,i_2,\ldots,i_m\right)$:{\\\vspace{0.1cm}}
 Probabilidad conjunta de que $X(t=\tau)$ esté en la celda $i_1$, $X(t=2\tau)$ esté en la celda $i_2$ ... $X(t=m\tau)$ esté en la celda $i_m$.};
%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% N2-1
\node <2> [gblock,font=\normalsize][below=0.5cm of N1-2](N2-1){\textbf{Entropías de Kolmogorov de orden q}};
%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% N2-2
\node <2> [block,align=left,font=\normalsize][below=0cm of  N2-1](N2-2){
 $\begin{aligned}%
  &K_q=-\lim_{\tau\to 0}\lim_{h\to 0}\lim_{m\to\infty}\,\frac{\left(q-1\right)^{-1}}{m\tau}\ln\left[\sum_{\Omega}{P^{q}\left(\vect{i}\right)}\right]
 \end{aligned}$}; 



\node <3-> [block,align=left,font=\normalsize](N3-1){
 $\begin{aligned}%
  &K_q=-\lim_{\tau\to 0}\lim_{h\to 0}\lim_{m\to\infty}\,\frac{\left(q-1\right)^{-1}}{m\tau}\ln\left[\sum_{\Omega}{P^{q}\left(\vect{i}\right)}\right]
 \end{aligned}$}; 
\node <3-> [gblock,font=\normalsize][above=0cm of N3-1](N3-2){\textbf{Entropía de Kolmogorov de orden q}};



\node <3-> [gblock,font=\normalsize][below left=1.2cm and -4cm  of N3-1](N3-3){\textbf{Entropía de Kolmogorov}};


\node <3-> [block,align=left,font=\normalsize,text width=4.5cm,text height=1.3cm][below=0.0cm of  N3-3](N3-4){
 $\begin{aligned}%
  &K=-\lim_{\tau\to 0}\lim_{h\to 0}\lim_{m\to\infty}&\\
  &\qquad{\frac{1}{m\tau}\sum_{\Omega}{P\left(\vect{i}\right)\ln\left[P\left(\vect{i}\right)\right]}}&
 \end{aligned}$\\\hfill {\scriptsize{\cite{Eckmann1985}}}}; 


\node <4-> [gblock,font=\normalsize][right=1cm of N3-3](N4-1){\textbf{Entropía de Correlación}};
\node <4-> [block,align=left,font=\normalsize,text width=4.5cm,text height=1.2cm][below=0.0cm of  N4-1](N4-2){
 $\begin{aligned}%
  &K_2=-\lim_{\tau\to 0}\lim_{h\to 0}\lim_{m\to\infty}&\\
  &{\qquad\frac{1}{m\tau}\ln\left[\sum_{\Omega}{P^{2}\left(\vect{i}\right)}\right]}&
 \end{aligned}$\\\hfill {\scriptsize{\cite{Grassberger1983}}}}; 

\node <4-> [block,align=center,font=\LARGE][below right=0.3cm and -0.75cm  of  N3-4](N4-3){$K\geq K_2$};


\draw <3-> [->,thick,cyan]  (N3-1.south) to[out=270,in=90,looseness=1] (N3-3.north);
\path <3-> [postaction={mypostaction={3.8cm}{{${q\to 1}$~}~}, /pgf/decoration/raise=-17mm}]  (N3-1.west) to[out=180,in=0,looseness=1] (N3-1.east);

\draw <4-> [->,thick,cyan]  (N3-1.south) to[out=270,in=90,looseness=1] (N4-1.north);
\path <4-> [postaction={mypostaction={5.8cm}{{${q=2}$~}~}, /pgf/decoration/raise=-17mm}]  (N3-1.west) to[out=180,in=0,looseness=1] (N3-1.east);


\draw <4-> [->,thick,cyan]  (N3-4.south) to[out=270,in=180,looseness=1] (N4-3.west);
\draw <4-> [->,thick,cyan]  (N4-2.south) to[out=270,in=0,looseness=1] (N4-3.east);



\end{tikzpicture}
\end{standaloneframe}

%\begin{standaloneframe}<beamer:0> % hide bibliography
    %\def\newblock{}
    %\bibliographystyle{model2-names}
    %\bibliography{predefensa}
%\end{standaloneframe}

\end{document}
%=======================================================================================================================
%=======================================================================================================================
%=======================================================================================================================
% 'Juan Felipe Restrepo <jf.restrepo.rinckoar@bioingenieria.edu.ar>'
% 2015-02-12           
%=======================================================================================================================
%=======================================================================================================================
